其實澳門係咪無自己討論區

之前抄舊登又起底組

依家連連登都要抄埋

自己整返個討論區真係咁難咩

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

不如趕走班喺連登搞事澳門人先，玄學大師同佢個fd朱智賢

人太少

當idreamx死?

全中國最良心論壇

其實抄還抄，點解唔改下個名。人叫高登，佢又叫高登

google咗下好似有

但全部都係 廣告或者五毛洗版

純粹討論 無特別立場
好撚串嗰啲澳門狗就另計

但係用其他forum其實無咩問題
例如有啲香港人都有用reddit、有啲仲要用百度

不過係度開post話澳門點點點好過香港嗰啲真係不了

成個uwants咁

其實用其他forum唔係問題
問題就係唔好又整過乜野澳門連登討論區
真係好柒
點解唔整澳門百度吧

uwants依家點
好耐無上

#metoo

之前連杜汶澤個節目都要抄

趕走所有澳門人啦，理得佢搞唔搞事

得一個話題嘅討論區

圖片清晰 明碼實價

天涯咪得囉 同聲同氣吖嘛

之前已經係澳門高登起底組講過呢個問題
班嘢仲話高登係眼鏡舖唔一定係討論區
又話用其他名吸引唔到人
垃圾邏輯 囉人個名用仲好意思死撐